東方日報: 香港勇武抗爭者係「縮頭烏龜」. 反對派隨時煽動癮君子做死士.

東方日報每日兩大社論之一: 功夫茶又黎料

7月15日 (一)
癮君子冇錢開飯 隨時淪政治死士

滿清時代國人沉淪毒海，以致舉國幾無可籌之餉、無可用之兵，而香港被英國佬割佔後淪為向內地傾銷鴉片嘅橋頭堡，更加揭開近代中國喪權辱國嘅苦難歷史。所以幾時都話，掃毒唔搞一盤棋，「中國夢」無從談起。

阿爺掃毒有幾咁堅決，唔使功夫茶多講，淨係睇吓國家級領導人親自部署聯省行動，香港前一哥被提名聯合國反毒要職，就知咩料。再睇吓統計數字，舊年內地執法部門喺金三角邊境地區繳獲近三十噸毒品，其中冰毒同K仔更分別增加四點二倍同三十五倍。即使係首善之地嘅北京，當局亦破獲近千宗毒案，都咪話唔得人驚。至於香港咯喎，老細捽起上嚟，就算交功課都要做吓樣，呢排執法部門屢破毒品大畸士，市值郁吓幾千萬甚至上億，就係咁解。

即係咁，打擊毒禍市民就梗係笑呵呵，之但係道友冇啖好食，分分鐘會引發其他社會隱患，絕對唔講得笑。歌神話齋，「為兩餐乜都肯制，前世。」正常人冇錢開飯，揸支槍打劫銀行都夠膽死；家陣嚴打之下毒品供應同豬肉一樣量少價高，癮君子冇錢開飯，試問有咩做唔出吖！

嗱，唔係靠嚇㗎！香港七國咁亂，幾乎日日開大片咁滯，講句難聽啲，反對派同班搞事分子起勢挑釁警方，無非都係博擦槍走火出現「第一滴血」，進一步打擊港府管治，遂其奪權陰謀。問題係「政治死士」去邊度搵？旨意嗰班黑衣𡃁仔喎，一個二個蒙面戴口罩，至叻就係hit and run做縮頭烏龜，就算有人夠薑，「安家費」斷估亦唔會平，分分鐘要冚家攞美國綠卡至掂。

道友們就唔同講法嘞，雖然班友追龍追到手軟腳軟，但勝在膽正命平，正式「唔死都冇用」，除咗扮演「警暴」「犧牲品」，「死控」港府「暴政」亦開正佢哋嗰瓣，呢啲咪戲路縱橫囉！

搞成今日咁嘅田地，都係港府縱容惹的禍。你估以前香港地毒品問題唔嚴重咩？只不過多年來犯罪分子「朝裏有鬼好辦事」，地氈下嘅蛇蟲鼠蟻一直冇人理咋。最典型例子莫過於黑幫和勝和前坐館、泰國大毒梟「上海仔」郭永鴻，條友喺警方同司法兩把保護傘力撐之下，春江水寒鴨先知，喺落鑊之前腳底抹油着草海外，至今毛都冇少一條。

始終都係呢句，掃毒只有一國，除惡沒有兩制。中央最近接連出手剷除各省市庇毒保護傘，甚至連掃黑辦主任、公安禁毒大隊長等一樣冇走雞，名副其實「全覆蓋、無死角」，港府繼續唔嗲唔吊「寬鬆軟」，唔係諗住要阿爺親自出手清場下話？

見到有少部分連登仔想幫東方日報洗白

勸大家勿再中計

咁嘅中文可以做社評?

白粉睇都廢事

馬惜珍起台灣做縮頭烏龜經驗仲豐富啦
都係學馬生姐

煽動東方友？

東方日報係咪有豐富經驗
求教學

東方講嘅
唔知點解特別有說服力

同工聯會屌人暴動一樣

白粉報講毒品零舍有說服力

琴日訓地個件冒警狗個樣似足老同

社評黎? 同連登9upper有咩分別

分分鐘要冚家攞美國綠卡至掂
好幸福

搵道友果班係退休水警wo

你係咪講緊靠販賣鴉片被港英政府通緝多年，敗走台灣多次要求港英政府特赦不果最後客死異鄉嘅白粉報創辦人馬惜珍？

行曬出街仲縮？
d建制有冇出嚟行前面保護警察？

睇黎都廢，明知屈得就屈mon住黨媒係咩心態

屌你老味東方駛唔駛寫返垃圾社評，兜咁大個圈都係狙擊上海仔

白粉專家：東方報業集團

係自己報紙落廣告

“家陣嚴打之下毒品供應同豬肉一樣量少價高”

東方好熟悉行情

好多廢老今時今日都係睇白粉報

仲有 黃毓民fans

癮君子

東方呢啲牆頭草狗閪報紙睇少啲啦